// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
  numb: 1,
  question: "Rumus dari keliling lingkaran jika diketahui jari jari adalah ...",
  answer: "K = Л x r²",
  options: [
    "K = 2 x Л x r",
    "K = 2 x Л x d",
    "K = Л x r²",
    "K = Л x d²"
  ]
},
  {
    numb: 2,
    question: "Sebuah lingkaran dengan panjang jari jari 7 cm. Maka keliling lingkaran tersebut adalah ... cm",
    answer: "44",
    options: [
      "22",
      "44",
      "88",
      "176"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Sebuah piring snack berbentuk lingkaran dengan panjang jari jari 10 cm. Maka keliling piring snack tersebut adalah ... cm",
    answer: "62,8",
    options: [
      "31,4",
      "62,8",
      "314",
      "628"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Rumus lingkaran jika diketahui diameter adalah ...",
    answer: "K = Л x d",
    options: [
      "K = Л x d",
      "K = Л x d²",
      "K = 2 × Л x d",
      "K = 2 × Л x d²"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Panjang diameter sebuah lingkaran adalah 28 cm. Maka keliling lingkaran itu adalah ... cm",
    answer: "88",
    options: [
      "44",
      "88",
      "154",
      "616"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Panjang diameter sebuah lingkaran adalah 56 cm. Maka keliling lingkaran itu adalah ... cm",
    answer: "176",
    options: [
      "55",
      "99",
      "176",
      "626"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Panjang diameter sebuah lingkaran adalah 63 cm. Maka keliling lingkaran itu adalah ... cm",
    answer: "198",
    options: [
      "176",
      "198",
      "201",
      "221"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Panjang diameter sebuah lingkaran adalah 140 cm. Maka keliling lingkaran itu adalah ... cm",
    answer: "440",
    options: [
      "280",
      "440",
      "660",
      "810"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "2,74 × 3 =",
    answer: "8,22",
    options: [
      "7,22",
      "8,22",
      "9,22",
      "10,22"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "6,28 ÷ 2 = ",
    answer: "3,14",
    options: [
      "1,57",
      "3,14",
      "12,56",
      "15,78"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];